{
    "UI Language": "语言",
    "clickslidertips": "点击滑块右侧数字可手动输入",
    "kobldpresets": "Kobold 预设",
    "guikoboldaisettings": "KoboldAI GUI 设置",
    "novelaipreserts": "NovelAI 预设",
    "default": "默认",
    "openaipresets": "OpenAI 预设",
    "text gen webio(ooba) presets": "Text generation web UI 预设",
    "response legth(tokens)": "响应长度（Tokens）",
    "select": "选择 ",
    "context size(tokens)": "上下文大小（Tokens）",
    "unlocked": "解锁",
    "Only select models support context sizes greater than 4096 tokens. Increase only if you know what you're doing.": "只有在选定的模型支持大于 4096 个Token时可以选择启用。在启用该选项时，你应该知道自己在做什么。",
    "rep.pen": "重复惩罚",
    "rep.pen range": "重复惩罚范围",
    "temperature": "温度",
    "Encoder Rep. Pen.": "编码器重复惩罚",
    "No Repeat Ngram Size": "不重复N元语法大小",
    "Min Length": "最小长度",
    "OpenAI Reverse Proxy": "OpenAI API 反向代理",
    "Alternative server URL (leave empty to use the default value).": "自定义 OpenAI API 的反向代理地址 (留空时使用 OpenAI 默认服务器)。",
    "Remove your real OAI API Key from the API panel BEFORE typing anything into this box": "在输入内容之前,从 API 面板中删除 OpenAI API 密钥",
    "We cannot provide support for problems encountered while using an unofficial OpenAI proxy": "我们无法为使用自定义 OpenAI API 反向代理时遇到的问题提供支持",
    "Legacy Streaming Processing": "传统流式处理",
    "Enable this if the streaming doesn't work with your proxy": "如果流式回复与您的代理不兼容，请启用此功能",
    "Context Size (tokens)": "上下文大小（Tokens）",
    "Max Response Length (tokens)": "最大响应长度（Tokens）",
    "Temperature": "温度",
    "Frequency Penalty": "频率惩罚",
    "Presence Penalty": "存在惩罚",
    "Top-p": "Top P",
    "Display bot response text chunks as they are generated": "显示机器人生成的响应文本块",
    "Top A": "Top A",
    "Typical Sampling": "典型采样",
    "Tail Free Sampling": "无尾采样",
    "Rep. Pen. Slope": "重复惩罚梯度",
    "Single-line mode": "单行模式",
    "Top K": "Top-K",
    "Top P": "Top-P",
    "Typical P": "典型 P",
    "Do Sample": "样本测试",
    "Add BOS Token": "添加 BOS Token",
    "Add the bos_token to the beginning of prompts. Disabling this can make the replies more creative.": "在提示的开头添加 bos_token，禁用此功能可以让回复更加创造性。",
    "Ban EOS Token": "禁止 EOS Token",
    "Ban the eos_token. This forces the model to never end the generation prematurely": "禁止 EOS Token，这会迫使模型不会过早结束生成。",
    "Skip Special Tokens": "跳过特殊 Tokens",
    "Beam search": "Beam 搜索",
    "Number of Beams": "Beams 的数量",
    "Length Penalty": "长度惩罚",
    "Early Stopping": "提前终止",
    "Contrastive search": "对比搜索",
    "Penalty Alpha": "惩罚系数",
    "Seed": "随机种子",
    "Inserts jailbreak as a last system message.": "插入越狱作为最后一个系统消息",
    "This tells the AI to ignore its usual content restrictions.": "这告诉人工智能忽略其通常的内容限制",
    "NSFW Encouraged": "NSFW鼓励",
    "Tell the AI that NSFW is allowed.": "告诉人工智能，NSFW 是允许的。",
    "NSFW Prioritized": "NSFW 优先",
    "NSFW prompt text goes first in the prompt to emphasize its effect.": "NSFW 提示文本排在提示的顶部,以强调其效果",
    "Streaming": "流式生成",
    "Display the response bit by bit as it is generated.": "在生成响应时逐字显示。",
    "When this is off, responses will be displayed all at once when they are complete.": "关闭此选项后，响应将在全部完成后立即显示。",
    "Generate only one line per request (KoboldAI only, ignored by KoboldCpp).": "每个请求仅生成一行（仅限 KoboldAI，被 KoboldCpp 忽略）。",
    "Ban the End-of-Sequence (EOS) token (with KoboldCpp, and possibly also other tokens with KoboldAI).": "禁止序列结束 (EOS) token（使用 KoboldCpp，也可能使用 KoboldAI 禁止其他 token）。",
    "Good for story writing, but should not be used for chat and instruct mode.": "适合故事写作，但不应用于聊天和指导模式。",
    "Enhance Definitions": "增强定义",
    "Use OAI knowledge base to enhance definitions for public figures and known fictional characters": "使用 OpenAI 知识库增强公众人物和已知虚构人物的定义",
    "Wrap in Quotes": "用引号包裹",
    "Wrap entire user message in quotes before sending.": "在发送之前将整个用户消息包裹在引号中，",
    "Leave off if you use quotes manually for speech.": "如果您手动使用引号表示言论，请省略。",
    "Main prompt": "主提示",
    "The main prompt used to set the model behavior": "用于设置模型行为的主要提示",
    "NSFW prompt": "NSFW 提示",
    "Prompt that is used when the NSFW toggle is on": "NSFW 打开时使用的提示",
    "Jailbreak prompt": "越狱提示",
    "Prompt that is used when the Jailbreak toggle is on": "越狱开关打开时使用的提示",
    "Impersonation prompt": "扮演提示",
    "Prompt that is used for Impersonation function": "用于扮演功能的提示",
    "Logit Bias": "对数偏置",
    "Helps to ban or reenforce the usage of certain words": "有助于禁止或加强某些单词的使用",
    "View / Edit bias preset": "查看/编辑偏置预设",
    "Add bias entry": "添加偏置条目",
    "Jailbreak activation message": "越狱激活消息",
    "Message to send when auto-jailbreak is on.": "自动越狱开启时要发送的消息。",
    "Jailbreak confirmation reply": "越狱确认回复",
    "Bot must send this back to confirm jailbreak": "机器人必须将其发回以确认越狱",
    "Character Note": "人物注释",
    "Influences bot behavior in its responses": "影响机器人响应中的行为",
    "API": "API",
    "KoboldAI": "KoboldAI",
    "Use Horde": "使用 Horde",
    "API url": "API 地址",
    "Register a Horde account for faster queue times": "注册帐户以加快排队时间",
    "Learn how to contribute your idle GPU cycles to the Hord": "学习如何将闲置的显卡计算资源贡献给Hord",
    "Adjust context size to worker capabilities": "根据辅助角色功能调整上下文大小",
    "Adjust response length to worker capabilities": "根据辅助角色功能调整响应长度",
    "API key": "API 密钥",
    "Register": "注册",
    "For privacy reasons": "出于隐私原因，您的 API 密钥将在您重新加载页面后隐藏",
    "Model": "模型",
    "Hold Control / Command key to select multiple models.": "按住控制/命令键选择多个模型。",
    "Horde models not loaded": "未加载 Horde 模型。",
    "Not connected": "未连接",
    "Novel API key": "NovelAI API 密钥",
    "Follow": "跟随",
    "these directions": " 这篇指南 ",
    "to get your NovelAI API key.": "以获取您的 NovelAI API 密钥。",
    "Enter it in the box below": "将其输入到下面的输入框中",
    "Novel AI Model": "NovelAI 模型",
    "No connection": "无连接",
    "oobabooga/text-generation-webui": "",
    "Make sure you run it with": "确保启动时包含 --api 参数",
    "Blocking API url": "阻塞式 API 地址",
    "Streaming API url": "流式传输 API 地址",
    "to get your OpenAI API key.": "获取您的 OpenAI API 密钥。",
    "OpenAI Model": "OpenAI模型",
    "View API Usage Metrics": "查看 API 使用情况",
    "Bot": "Bot",
    "Connect to the API": "连接到 API",
    "Auto-connect to Last Server": "自动连接到最后设置的 API 服务器",
    "View hidden API keys": "查看隐藏的 API 密钥",
    "Advanced Formatting": "高级格式化",
    "AutoFormat Overrides": "覆盖自动格式化",
    "Disable description formatting": "禁用描述格式",
    "Disable personality formatting": "禁用人设格式",
    "Disable scenario formatting": "禁用场景格式",
    "Disable example chats formatting": "禁用聊天示例格式",
    "Disable chat start formatting": "禁用聊天开始格式",
    "Custom Chat Separator": "自定义聊天分隔符",
    "Instruct Mode": "指示模式",
    "Enabled": "启用",
    "Wrap Sequences with Newline": "用换行符换行序列",
    "Include Names": "包括名称",
    "System Prompt": "系统提示",
    "Instruct Mode Sequences": "指示模式序列",
    "Input Sequence": "输入序列",
    "Output Sequence": "输出序列",
    "First Output Sequence": "第一个输出序列",
    "Last Output Sequence": "最后输出序列",
    "System Sequence Prefix": "系统序列前缀",
    "System Sequence Suffix": "系统序列后缀",
    "Stop Sequence": "停止序列",
    "Context Formatting": "上下文格式",
    "Tokenizer": "Tokenizer",
    "None / Estimated": "无/估计",
    "Sentencepiece (LLaMA)": "Sentencepiece (LLaMA)",
    "Token Padding": "Token 填充",
    "Always add character's name to prompt": "始终将角色名称添加到提示中",
    "Keep Example Messages in Prompt": "在提示中保留示例消息",
    "Remove Empty New Lines from Output": "从输出中删除空的新行",
    "Disabled for all models": "对所有模型禁用",
    "Automatic (based on model name)": "自动（基于模型名称）",
    "Enabled for all models": "对所有模型启用",
    "Anchors Order": "锚点顺序",
    "Character then Style": "字符然后样式",
    "Style then Character": "样式然后字符",
    "Character Anchor": "字符锚点",
    "Style Anchor": "样式锚点",
    "Scan Depth": "扫描深度",
    "depth": "深度",
    "Token Budget": "Token 预算",
    "budget": "预算",
    "Recursive scanning": "递归扫描",
    "None": "没有",
    "User Settings": "聊天窗口设置",
    "UI Customization": "聊天窗口自定义",
    "Avatar Style": "头像风格",
    "Circle": "圆形",
    "Rectangle": "长方形",
    "Chat Style": "聊天窗口样式：",
    "Default": "默认",
    "Bubbles": "气泡",
    "Chat Width (PC)": "聊天窗口宽度（电脑）：",
    "No Blur Effect": "关闭模糊效果",
    "No Text Shadows": "关闭文字阴影",
    "Waifu Mode": "♡ 老 婆 模 式 ♡",
    "Message Timer": "消息计时器",
    "Characters Hotswap": "角色热插拔",
    "Movable UI Panels": "可移动的UI面板",
    "Reset Panels": "重置面板",
    "UI Colors": "UI颜色",
    "Main Text": "正文",
    "Italics Text": "斜体文字",
    "Quote Text": "引用文字",
    "Shadow Color": "阴影颜色",
    "FastUI BG": "快速UI背景",
    "Blur Tint": "模糊色调",
    "Font Scale": "字体缩放",
    "Blur Strength": "模糊强度",
    "Text Shadow Width": "文字阴影宽度",
    "UI Theme Preset": "UI主题预设",
    "Power User Options": "高级用户选项",
    "Swipes": "滑动",
    "Background Sound Only": "仅背景声音",
    "Auto-load Last Chat": "自动加载上次聊天",
    "Auto-save Message Edits": "自动保存已编辑的消息",
    "Auto-fix Markdown": "自动修复 Markdown 格式",
    "Allow {{char}}: in bot messages": "允许 {{char}}：在机器人消息中",
    "Allow {{user}}: in bot messages": "允许 {{user}}：在机器人消息中",
    "Auto-scroll Chat": "自动滚动聊天界面",
    "Render Formulas": "渲染公式",
    "Send on Enter": "按下回车键发送",
    "Always disabled": "始终禁用",
    "Automatic (desktop)": "自动（电脑）",
    "Always enabled": "始终启用",
    "Name": "用户名称",
    "Your Avatar": "用户头像",
    "Extensions API:": "扩展API：",
    "SillyTavern-extras": "SillyTavern 扩展",
    "Auto-connect": "自动连接",
    "Active extensions": "启用扩展",
    "Extension settings": "扩展设置",
    "Description": "描述",
    "First message": "第一条消息",
    "Group Controls": "群组控制",
    "Group reply strategy": "群组回复策略",
    "Natural order": "自然顺序",
    "List order": "列表顺序",
    "Allow self responses": "允许自我响应",
    "Auto Mode": "自动模式",
    "Add Members": "添加成员",
    "Current Members": "现有成员",
    "text": "文本",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Advanced Defininitions": "高级定义",
    "Personality summary": "人设总结",
    "A brief description of the personality": "人设的简要描述",
    "Scenario": "场景",
    "Circumstances and context of the dialogue": "对话的情况和背景",
    "Talkativeness": "回复频率",
    "How often the chracter speaks in": "说话频率",
    "group chats!": "群聊！",
    "Shy": "羞涩 ",
    "Normal": "正常",
    "Chatty": "健谈",
    "Examples of dialogue": "对话示例",
    "Forms a personality more clearly": "更清晰地形成人设",
    "Save": "保存",
    "World Info Editor": "世界背景编辑器",
    "New Entry": "新条目",
    "Export": "导出",
    "Delete World": "删除文本",
    "Chat History": "聊天记录",
    "Group Chat Scenario Override": "群聊场景覆盖",
    "All group members will use the following scenario text instead of what is specified in their character cards.": "所有群组成员都将使用以下场景文本，而不是其角色卡中指定的内容。",
    "Keywords": "关键字",
    "Separate with commas": "用逗号分隔",
    "Secondary Required Keywords": "次要必填关键字",
    "Content": "内容",
    "What this keyword should mean to the AI": "这个关键词对 AI 意味着什么",
    "Memo/Note": "笔记",
    "Not sent to AI": "未发送到 AI",
    "Constant": "常数 ",
    "Selective": "选择",
    "Before Char": "在Char之前",
    "After Char": "在Char之后",
    "Insertion Order": "插入顺序",
    "Tokens:": "Tokens",
    "Disable": "禁用",
    "${characterName}": "${角色名}",
    "CHAR": "角色",
    "is typing": "正在输入...",
    "Back to parent chat": "返回聊天",
    "Save bookmark": "保存书签",
    "Convert to group": "转换为群组",
    "Start new chat": "开始新聊天",
    "View past chats": "查看过去的聊天",
    "Delete messages": "删除消息",
    "Impersonate": "冒充",
    "Regenerate": "重新生成",
    "PNG": "PNG",
    "JSON": "JSON",
    "presets": "预设",
    "Message Sound": "AI 消息提示音",
    "Author's Note": "作者注释",
    "Send Jailbreak": "发送越狱",
    "Replace empty message": "替换空消息",
    "Send this text instead of nothing when the text box is empty.": "当文本框中为空时将会发送此文本，而不是空白消息",
    "NSFW avoidance prompt": "NSFW 避免提示",
    "Prompt that is used when the NSFW toggle is off": "当 NSFW 切换关闭时使用的提示",
    "Advanced prompt bits": "高级提示",
    "World Info format template": "世界背景格式模板",
    "Wraps activated World Info entries before inserting into the prompt. Use {0} to mark a place where the content is inserted.": "在插入提示之前，包装已激活的世界背景条目。使用 {0} 来标记内容插入的位置。",
    "Unrestricted maximum value for the context slider": "上下文滑块的无限制最大值",
    "Chat Completion Source": "聊天补全源",
    "Avoid sending sensitive information to the Horde.": "避免向 Horde 发送敏感信息",
    "Review the Privacy statement": "查看隐私声明",
    "Learn how to contribute your idel GPU cycles to the Horde": "学习如何将闲置的显卡计算资源贡献给Horde",
    "Trusted workers only": "仅限可信赖的 Workers",
    "For privacy reasons, your API key will be hidden after you reload the page.": "出于隐私原因，重新加载页面后，您的 API 密钥将被隐藏。",
    "-- Horde models not loaded --": "Horde 模型未加载",
    "Example: http://127.0.0.1:5000/api ": "示例: http://127.0.0.1:5000/api",
    "No connection...": "没有连接",
    "Get your NovelAI API Key": "获取您的 NovelAI API 密钥",
    "KoboldAI Horde": "KoboldAI Horde",
    "Text Gen WebUI (ooba)": "Text Gen WebUI (ooba)",
    "NovelAI": "NovelAI",
    "Chat Completion (OpenAI, Claude, Window/OpenRouter, Scale)": "Chat Completion (OpenAI, Claude, Window/OpenRouter, Scale)",
    "OpenAI API key": "OpenAI API 密钥",
    "Trim spaces": "修剪空格",
    "Trim Incomplete Sentences": "修剪不完整的句子",
    "Include Newline": "包括换行",
    "Non-markdown strings": "非markdown字符串",
    "Replace Macro in Sequences": "替换序列中的宏",
    "Presets": "预设",
    "Separator": "分隔符",
    "Start Reply With": "回复前缀",
    "Show reply prefix in chat": "在聊天中显示回复前缀",
    "Worlds/Lorebooks": "世界/Lorebooks",
    "Active World(s)": "激活的世界",
    "Character Lore Insertion Strategy": "角色背景插入策略",
    "Sorted Evenly": "均匀排序",
    "Character Lore First": "角色背景优先",
    "Global Lore First": "全局背景优先",
    "-- World Info not found --": "-- 世界背景未找到 --",
    "Recursive Scan": "归递扫描",
    "Case Sensitive": "区分大小写",
    "Match whole words": "匹配整个单词",
    "World/Lore Editor": "世界/Lore 编辑",
    "--- None ---": "--- 全无 ---",
    "Comma seperated (ignored if empty)": "逗号分隔 (如果为空则忽略)",
    "Use Probability": "使用概率",
    "Exclude from recursion": "从递归中排除",
    "Position:": "插入位置：",
    "Before Char Defs": "角色定义之前",
    "After Char Defs": "角色定义之后",
    "Before AN": "作者注释之前",
    "After AN": "作者注释之后",
    "Order:": "排序",
    "Probability:": "概率",
    "Delete Entry": "删除条目",
    "User Message Blur Tint": "用户消息模糊颜色",
    "AI Message Blur Tint": "AI 消息模糊颜色",
    "Chat Style:": "聊天窗口样式：",
    "Chat Width (PC):": "聊天窗口宽度 (电脑)：",
    "Chat Timestamps": "聊天时间戳",
    "Message IDs": "消息 ID",
    "Prefer Character Card Prompt": "首选角色卡提示",
    "Prefer Character Card Jailbreak": "首选角色卡越狱",
    "Press Send to continue": "按下发送按钮继续",
    "Log prompts to console": "将提示记录到控制台",
    "Never resize avatars": "不要调整头像大小",
    "Show avatar filenames": "显示头像文件名",
    "Import Card Tags": "导入卡片标签",
    "Confirm message deletion": "确认删除消息",
    "Spoiler Free Mode": "无剧透模式",
    "Auto-swipe": "自动右滑生成",
    "Minimum generated message length": "消息生成的最小长度",
    "Blacklisted words": "黑名单词汇",
    "Blacklisted word count to swipe": "自动滑动触发的累计黑名单词汇数",
    "Reload Chat": "重新加载聊天窗口",
    "Not Connected": "未连接",
    "Persona Management": "用户角色设置",
    "Persona Description": "用户角色描述",
    "In Story String / Chat Completion: Before Character Card": "在故事字符串 / 聊天补全中: 角色卡之前",
    "In Story String / Chat Completion: After Character Card": "在故事字符串 / 聊天补全中: 角色卡之后",
    "Top of Author's Note": "作者注释之前",
    "Bottom of Author's Note": "作者注释之后",
    "How do I use this?": "用户角色设置说明",
    "More...": "更多...",
    "Link to World Info": "链接到世界背景",
    "Import Card Lore": "导入卡片背景",
    "Scenario Override": "场景覆盖",
    "Rename": "重命名",
    "Character Description": "角色描述",
    "Creator's Notes": "创建者的注释",
    "A-Z": "A-Z",
    "Z-A": "Z-A",
    "Newest": "最新",
    "Oldest": "最旧",
    "Favorites": "收藏",
    "Recent": "最近",
    "Most chats": "聊天次数最多",
    "Least chats": "聊天次数最少",
    "Back": "返回",
    "Prompt Overrides (For OpenAI/Claude/Scale APIs, Window/OpenRouter, and Instruct mode)": "提示覆盖（适用于OpenAI/Claude/Scale APIs、Window/OpenRouter和Instruct模式）",
    "Insert {{original}} into either box to include the respective default prompt from system settings.": "将{{original}}插入任意一个框中，即可包含来自系统设置的默认提示。",
    "Main Prompt": "主要提示",
    "Jailbreak": "越狱",
    "Creator's Metadata (Not sent with the AI prompt)": "创建者的元数据（不会与 AI 提示一起发送）",
    "Everything here is optional": "这里的一切都是可选的",
    "Created by": "创建者",
    "Character Version": "角色版本",
    "Tags to Embed": "要嵌入的标签",
    "How often the character speaks in group chats!": "角色在群聊中说话的频率！",
    "Important to set the character's writing style.": "要设置角色的写作风格，它很重要。",
    "ATTENTION!": "注意！",
    "Samplers Order": "采样器顺序",
    "Samplers will be applied in a top-down order. Use with caution.": "采样器将按从上到下的顺序应用。谨慎使用。",
    "Repetition Penalty": "重复惩罚",
    "Epsilon Cutoff": "Epsilon 切断",
    "Eta Cutoff": "Eta 切断",
    "Rep. Pen. Range.": "重复惩罚范围",
    "Rep. Pen. Freq.": "重复频率惩罚",
    "Rep. Pen. Presence": "重复存在惩罚",
    "Enter it in the box below:": "在下面的框中输入：",
    "separate with commas w/o space between": "用逗号分隔，不要空格",
    "Document": "文档",
    "Continue": "继续",
    "Editing:": "正在编辑：",
    "AI reply prefix": "AI回复前缀",
    "Custom Stopping Strings": "自定义停止字符串",
    "JSON serialized array of strings": "字符串的JSON序列化数组",
    "words you dont want generated separated by comma ','": "你不想生成的词汇，用逗号 ',' 分隔",
    "Extensions URL": "扩展URL",
    "API Key": "API密钥",
    "Enter your name": "输入你的名字",
    "Name this character": "给这个角色起个名字",
    "Search / Create Tags": "搜索 / 创建标签",
    "Describe your character's physical and mental traits here.": "在这里描述你的角色的身体和精神特点。",
    "This will be the first message from the character that starts every chat.": "这将是角色开始每个聊天的第一条消息。",
    "Chat Name (Optional)": "聊天名称（可选）",
    "Filter...": "筛选...",
    "Search...": "搜索...",
    "Any contents here will replace the default Main Prompt used for this character. (v2 spec: system_prompt)": "这里的任何内容都将替换用于此角色的默认主要提示。（v2规范：system_prompt）",
    "Any contents here will replace the default Jailbreak Prompt used for this character. (v2 spec: post_history_instructions)": "这里的任何内容都将替换用于此角色的默认越狱提示。 （v2规范：post_history_instructions）",
    "(Botmaker's name / Contact Info)": "（Bot制作者的名字/联系信息）",
    "(If you want to track character versions)": "（如果你想跟踪角色版本）",
    "(Describe the bot, give use tips, or list the chat models it has been tested on. This will be displayed in the character list.)": "（描述机器人，给出使用提示，或列出用它测试过的聊天模型。这将显示在角色列表中）",
    "(Write a comma-separated list of tags)": "（编写逗号分隔的标签列表）",
    "(A brief description of the personality)": "（人设的简要描述）",
    "(Circumstances and context of the interaction)": "（互动的情况和上下文）",
    "(Examples of chat dialog. Begin each example with START on a new line.)": "（聊天对话的示例。每个示例都以新行的START开始）",
    "Injection text (supports parameters)": "注入文本（支持参数）",
    "Injection depth": "注入深度",
    "Type here...": "在此处输入...",
    "Comma separated (required)": "逗号分隔（必需）",
    "Comma separated (ignored if empty)": "逗号分隔（如果为空则被忽略）",
    "What this keyword should mean to the AI, sent verbatim": "这个关键词对AI来说应该是什么意思，逐字递送",
    "Not sent to the AI": "不发送给AI",
    "(This will be the first message from the character that starts every chat)": "（这将是角色开始每个聊天的第一条消息）",
    "Not connected to API!": "未连接到API！",
    "AI Response Configuration": "AI响应配置",
    "AI Configuration panel will stay open": "AI配置面板将保持打开状态",
    "Update current preset": "更新当前预设",
    "Create new preset": "创建新预设",
    "Import preset": "导入预设",
    "Export preset": "导出预设",
    "Delete the preset": "删除该预设",
    "Inserts jailbreak as a last system message": "将越狱插入为最后一个系统消息",
    "NSFW block goes first in the resulting prompt": "在生成的提示中，NSFW部分排在首位",
    "Enables OpenAI completion streaming": "启用OpenAI补全流",
    "Wrap user messages in quotes before sending": "发送前用引号括起用户消息",
    "Restore default prompt": "恢复默认提示",
    "New preset": "新预设",
    "Delete preset": "删除预设",
    "Restore default jailbreak": "恢复默认越狱",
    "Restore default reply": "恢复默认回复",
    "Restore defaul note": "恢复默认注释",
    "API Connections": "API连接",
    "Can help with bad responses by queueing only the approved workers. May slowdown the response time.": "通过只排队已批准的worker来帮助处理不良响应。可能会减慢响应时间。",
    "Clear your API key": "清除你的API密钥",
    "Refresh models": "刷新模型",
    "Get your OpenRouter API token using OAuth flow. You will be redirected to openrouter.ai": "使用OAuth流程获取您的OpenRouter API令牌。您将被重定向到openrouter.ai",
    "Verifies your API connection by sending a short test message. Be aware that you'll be credited for it!": "通过发送一个短测试消息验证您的API连接。请注意，这将会计入你的使用额度！",
    "Create New": "创建新的",
    "Edit": "编辑",
    "World Info": "世界背景",
    "Locked = World Editor will stay open": "锁定=世界编辑器将保持打开状态",
    "Entries can activate other entries by mentioning their keywords": "条目可以通过提及其关键字来激活其他条目",
    "Lookup for the entry keys in the context will respect the case": "在上下文中查找条目关键词将遵守大小写",
    "If the entry key consists of only one word, it would not be matched as part of other words": "如果条目键仅包含一个词，它将不会被匹配为其他词汇的一部分",
    "Open all Entries": "打开所有条目",
    "Close all Entries": "关闭所有条目",
    "Create": "创建",
    "Import World Info": "导入世界背景",
    "Export World Info": "导出世界背景",
    "Delete World Info": "删除世界背景",
    "Rename World Info": "重命名世界背景",
    "Save changes to a new theme file": "将更改保存到新主题文件中",
    "removes blur and uses alternative background color for divs": "去除模糊并为div使用替代的背景颜色",
    "If checked and the character card contains a prompt override (System Prompt), use that instead.": "如果选中并且角色卡包含提示覆盖（系统提示），请改用该选项。",
    "If checked and the character card contains a jailbreak override (Post History Instruction), use that instead.": "如果选中并且角色卡包含越狱覆盖（发布历史指令），请改用该选项。",
    "AI Response Formatting": "AI 回复格式",
    "Change Background Image": "更改背景图片",
    "Extensions": "扩展",
    "Click to set a new User Name": "点击设置新用户名",
    "Click to lock your selected persona to the current chat. Click again to remove the lock.": "点击将选择的角色锁定到当前聊天。再次单击以解除锁定。",
    "Click to set user name for all messages": "点击为所有消息设置用户名称",
    "Create a dummy persona": "创建一个虚拟个人角色",
    "Character Management": "角色管理",
    "Locked = Character Management panel will stay open": "锁定=角色管理面板将保持打开状态",
    "Select/Create Characters": "选择/创建角色",
    "Token counts may be inaccurate and provided just for reference.": "Token 计数可能不准确，仅供参考。",
    "Click to select a new avatar for this character": "点击选择此角色的新头像",
    "Add to Favorites": "添加到收藏夹",
    "Advanced Definition": "高级定义",
    "Character Lore": "角色背景",
    "Export and Download": "导出并下载",
    "Duplicate Character": "复制角色",
    "Create Character": "创建角色",
    "Delete Character": "删除角色",
    "View all tags": "查看所有标签",
    "Click to set additional greeting messages": "单击设置其他的问候消息",
    "Show / Hide Description and First Message": "显示/隐藏描述和第一条消息",
    "Click to select a new avatar for this group": "单击选择此群组的新头像",
    "Set a group chat scenario": "设置群聊场景",
    "Restore collage avatar": "恢复拼贴头像",
    "Create New Character": "创建新角色",
    "Import Character from File": "从文件中导入角色",
    "Import content from external URL": "从外部URL导入内容",
    "Create New Chat Group": "创建新的聊天群组",
    "Characters sorting order": "角色排序顺序",
    "Add chat injection": "添加聊天中断",
    "Remove injection": "移除中断",
    "Remove": "移除",
    "Select a World Info file for": "为角色选择一个世界背景",
    "Primary Lorebook": "主要的 Lorebook",
    "A selected World Info will be bound to this character as its own Lorebook.": "所选择的世界背景将作为其自己的 Lorebook 绑定到此角色。",
    "When generating an AI reply, it will be combined with the entries from a global World Info selector.": "在生成AI回复时，它将与全局世界背景选择器中的条目结合。",
    "Exporting a character would also export the selected Lorebook file embedded in the JSON data.": "导出角色也会导出嵌入在JSON数据中的 Lorebook 文件。",
    "Additional Lorebooks": "其他 Lorebook",
    "Associate one or more auxillary Lorebooks with this character.": "将一个或多个辅助的 Lorebook 与这个角色关联。",
    "NOTE: These choices are optional and won't be preserved on character export!": "注意：这些选择是可选的，不会在导出角色时保留！",
    "Rename chat file": "重命名聊天文件",
    "Export JSONL chat file": "导出 JSONL 聊天文件",
    "Download chat as plain text document": "将聊天内容下载为纯文本文档",
    "Delete chat file": "删除聊天文件",
    "Delete tag": "删除标签",
    "Translate message": "翻译消息",
    "Generate Image": "生成图片",
    "Narrate": "讲述",
    "Prompt": "提示",
    "Create Bookmark": "创建书签",
    "Copy": "复制",
    "Open bookmark chat": "打开书签聊天",
    "Confirm": "确认",
    "Copy this message": "复制此消息",
    "Delete this message": "删除此消息",
    "Move message up": "将消息上移",
    "Move message down": "将消息下移",
    "Enlarge": "放大",
    "Temporarily disable automatic replies from this character": "暂时禁用此角色的自动回复",
    "Enable automatic replies from this character": "启用此角色的自动回复",
    "Trigger a message from this character": "触发这个角色的一条消息",
    "Move up": "上移",
    "Move down": "下移",
    "View character card": "查看角色卡",
    "Remove from group": "从群组中移除",
    "Add to group": "添加到群组",
    "Add": "添加",
    "Abort request": "取消请求",
    "Send a message": "发送消息",
    "Ask AI to write your message for you": "让 AI 代替你写消息",
    "Continue the last message": "继续上一条消息",
    "Bind user name to that avatar": "将用户名绑定到该头像",
    "Select this as default persona for the new chats.": "将此选择为新聊天的默认角色。",
    "Change persona image": "更改角色形象",
    "Delete persona": "删除角色"
}
